奧數係乜野黎？

見d細路老豆老母成日講
有冇人可以講下

會以列隊揮國旗形式進入國際奧數考場

運動嘅一種

你地好幽默風趣

A meths?

好tricky既數，上網search d paper啦

以極有限資訊，通往宇宙無限之路

刁鑽啲嘅數學題

競賽數學

係啲用嚟呃鳩香港老母補習錢嘅廢嘢

用啲麻煩複雜方法計一包薯片幾錢，小明跑左幾多米同蚊型公司賺到幾多錢

好深奧嘅數學

由宇宙常數衍生出黎既萬物定數